var tt=Object.defineProperty;var nt=(t,e,n)=>e in t?tt(t,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:n}):t[e]=n;var qe=(t,e,n)=>nt(t,typeof e!="symbol"?e+"":e,n);(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const s of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))o(s);new MutationObserver(s=>{for(const r of s)if(r.type==="childList")for(const a of r.addedNodes)a.tagName==="LINK"&&a.rel==="modulepreload"&&o(a)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function n(s){const r={};return s.integrity&&(r.integrity=s.integrity),s.referrerPolicy&&(r.referrerPolicy=s.referrerPolicy),s.crossOrigin==="use-credentials"?r.credentials="include":s.crossOrigin==="anonymous"?r.credentials="omit":r.credentials="same-origin",r}function o(s){if(s.ep)return;s.ep=!0;const r=n(s);fetch(s.href,r)}})();function D(){}const xe=t=>t;function Ie(t){return t()}function Le(){return Object.create(null)}function V(t){t.forEach(Ie)}function Ce(t){return typeof t=="function"}function ge(t,e){return t!=t?e==e:t!==e||t&&typeof t=="object"||typeof t=="function"}function ot(t){return Object.keys(t).length===0}function je(t){const e=typeof t=="string"&&t.match(/^\s*(-?[\d.]+)([^\s]*)\s*$/);return e?[parseFloat(e[1]),e[2]||"px"]:[t,"px"]}const Oe=typeof window<"u";let st=Oe?()=>window.performance.now():()=>Date.now(),Se=Oe?t=>requestAnimationFrame(t):D;const se=new Set;function Ve(t){se.forEach(e=>{e.c(t)||(se.delete(e),e.f())}),se.size!==0&&Se(Ve)}function rt(t){let e;return se.size===0&&Se(Ve),{promise:new Promise(n=>{se.add(e={c:t,f:n})}),abort(){se.delete(e)}}}function i(t,e){t.appendChild(e)}function Ue(t){if(!t)return document;const e=t.getRootNode?t.getRootNode():t.ownerDocument;return e&&e.host?e:t.ownerDocument}function it(t){const e=p("style");return e.textContent="/* empty */",lt(Ue(t),e),e.sheet}function lt(t,e){return i(t.head||t,e),e.sheet}function z(t,e,n){t.insertBefore(e,n||null)}function M(t){t.parentNode&&t.parentNode.removeChild(t)}function Ze(t,e){for(let n=0;n<t.length;n+=1)t[n]&&t[n].d(e)}function p(t){return document.createElement(t)}function L(t){return document.createTextNode(t)}function b(){return L(" ")}function j(t,e,n,o){return t.addEventListener(e,n,o),()=>t.removeEventListener(e,n,o)}function d(t,e,n){n==null?t.removeAttribute(e):t.getAttribute(e)!==n&&t.setAttribute(e,n)}function at(t){return Array.from(t.childNodes)}function G(t,e){e=""+e,t.data!==e&&(t.data=e)}function De(t,e){t.value=e??""}function Z(t,e,n){t.classList.toggle(e,!!n)}function Ye(t,e,{bubbles:n=!1,cancelable:o=!1}={}){return new CustomEvent(t,{detail:e,bubbles:n,cancelable:o})}const fe=new Map;let me=0;function ut(t){let e=5381,n=t.length;for(;n--;)e=(e<<5)-e^t.charCodeAt(n);return e>>>0}function ct(t,e){const n={stylesheet:it(e),rules:{}};return fe.set(t,n),n}function dt(t,e,n,o,s,r,a,c=0){const u=16.666/o;let l=`{
`;for(let g=0;g<=1;g+=u){const w=e+(n-e)*r(g);l+=g*100+`%{${a(w,1-w)}}
`}const f=l+`100% {${a(n,1-n)}}
}`,m=`__svelte_${ut(f)}_${c}`,y=Ue(t),{stylesheet:v,rules:_}=fe.get(y)||ct(y,t);_[m]||(_[m]=!0,v.insertRule(`@keyframes ${m} ${f}`,v.cssRules.length));const q=t.style.animation||"";return t.style.animation=`${q?`${q}, `:""}${m} ${o}ms linear ${s}ms 1 both`,me+=1,m}function ze(t,e){const n=(t.style.animation||"").split(", "),o=n.filter(e?r=>r.indexOf(e)<0:r=>r.indexOf("__svelte")===-1),s=n.length-o.length;s&&(t.style.animation=o.join(", "),me-=s,me||pt())}function pt(){Se(()=>{me||(fe.forEach(t=>{const{ownerNode:e}=t.stylesheet;e&&M(e)}),fe.clear())})}let ae;function le(t){ae=t}function Xe(){if(!ae)throw new Error("Function called outside component initialization");return ae}function ft(t){Xe().$$.on_mount.push(t)}function Me(){const t=Xe();return(e,n,{cancelable:o=!1}={})=>{const s=t.$$.callbacks[e];if(s){const r=Ye(e,n,{cancelable:o});return s.slice().forEach(a=>{a.call(t,r)}),!r.defaultPrevented}return!0}}const oe=[],Ne=[];let re=[];const $e=[],mt=Promise.resolve();let Qe=!1;function ht(){Qe||(Qe=!0,mt.then(et))}function O(t){re.push(t)}const _e=new Set;let ne=0;function et(){if(ne!==0)return;const t=ae;do{try{for(;ne<oe.length;){const e=oe[ne];ne++,le(e),gt(e.$$)}}catch(e){throw oe.length=0,ne=0,e}for(le(null),oe.length=0,ne=0;Ne.length;)Ne.pop()();for(let e=0;e<re.length;e+=1){const n=re[e];_e.has(n)||(_e.add(n),n())}re.length=0}while(oe.length);for(;$e.length;)$e.pop()();Qe=!1,_e.clear(),le(t)}function gt(t){if(t.fragment!==null){t.update(),V(t.before_update);const e=t.dirty;t.dirty=[-1],t.fragment&&t.fragment.p(t.ctx,e),t.after_update.forEach(O)}}function wt(t){const e=[],n=[];re.forEach(o=>t.indexOf(o)===-1?e.push(o):n.push(o)),n.forEach(o=>o()),re=e}let ie;function yt(){return ie||(ie=Promise.resolve(),ie.then(()=>{ie=null})),ie}function Pe(t,e,n){t.dispatchEvent(Ye(`intro${n}`))}const pe=new Set;let X;function vt(){X={r:0,c:[],p:X}}function At(){X.r||V(X.c),X=X.p}function K(t,e){t&&t.i&&(pe.delete(t),t.i(e))}function ue(t,e,n,o){if(t&&t.o){if(pe.has(t))return;pe.add(t),X.c.push(()=>{pe.delete(t),o&&(n&&t.d(1),o())}),t.o(e)}else o&&o()}const bt={duration:0};function ce(t,e,n){const o={direction:"in"};let s=e(t,n,o),r=!1,a,c,u=0;function l(){a&&ze(t,a)}function f(){const{delay:y=0,duration:v=300,easing:_=xe,tick:q=D,css:g}=s||bt;g&&(a=dt(t,0,1,v,y,_,g,u++)),q(0,1);const w=st()+y,A=w+v;c&&c.abort(),r=!0,O(()=>Pe(t,!0,"start")),c=rt(T=>{if(r){if(T>=A)return q(1,0),Pe(t,!0,"end"),l(),r=!1;if(T>=w){const Q=_((T-w)/v);q(Q,1-Q)}}return r})}let m=!1;return{start(){m||(m=!0,ze(t),Ce(s)?(s=s(o),yt().then(f)):f())},invalidate(){m=!1},end(){r&&(l(),r=!1)}}}function he(t){return(t==null?void 0:t.length)!==void 0?t:Array.from(t)}function Te(t){t&&t.c()}function we(t,e,n){const{fragment:o,after_update:s}=t.$$;o&&o.m(e,n),O(()=>{const r=t.$$.on_mount.map(Ie).filter(Ce);t.$$.on_destroy?t.$$.on_destroy.push(...r):V(r),t.$$.on_mount=[]}),s.forEach(O)}function ye(t,e){const n=t.$$;n.fragment!==null&&(wt(n.after_update),V(n.on_destroy),n.fragment&&n.fragment.d(e),n.on_destroy=n.fragment=null,n.ctx=[])}function qt(t,e){t.$$.dirty[0]===-1&&(oe.push(t),ht(),t.$$.dirty.fill(0)),t.$$.dirty[e/31|0]|=1<<e%31}function ve(t,e,n,o,s,r,a=null,c=[-1]){const u=ae;le(t);const l=t.$$={fragment:null,ctx:[],props:r,update:D,not_equal:s,bound:Le(),on_mount:[],on_destroy:[],on_disconnect:[],before_update:[],after_update:[],context:new Map(e.context||(u?u.$$.context:[])),callbacks:Le(),dirty:c,skip_bound:!1,root:e.target||u.$$.root};a&&a(l.root);let f=!1;if(l.ctx=n?n(t,e.props||{},(m,y,...v)=>{const _=v.length?v[0]:y;return l.ctx&&s(l.ctx[m],l.ctx[m]=_)&&(!l.skip_bound&&l.bound[m]&&l.bound[m](_),f&&qt(t,m)),y}):[],l.update(),f=!0,V(l.before_update),l.fragment=o?o(l.ctx):!1,e.target){if(e.hydrate){const m=at(e.target);l.fragment&&l.fragment.l(m),m.forEach(M)}else l.fragment&&l.fragment.c();e.intro&&K(t.$$.fragment),we(t,e.target,e.anchor),et()}le(u)}class Ae{constructor(){qe(this,"$$");qe(this,"$$set")}$destroy(){ye(this,1),this.$destroy=D}$on(e,n){if(!Ce(n))return D;const o=this.$$.callbacks[e]||(this.$$.callbacks[e]=[]);return o.push(n),()=>{const s=o.indexOf(n);s!==-1&&o.splice(s,1)}}$set(e){this.$$set&&!ot(e)&&(this.$$.skip_bound=!0,this.$$set(e),this.$$.skip_bound=!1)}}const _t="4";typeof window<"u"&&(window.__svelte||(window.__svelte={v:new Set})).v.add(_t);function kt(t){const e=t-1;return e*e*e+1}function be(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=xe}={}){const s=+getComputedStyle(t).opacity;return{delay:e,duration:n,easing:o,css:r=>`opacity: ${r*s}`}}function Qt(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=kt,x:s=0,y:r=0,opacity:a=0}={}){const c=getComputedStyle(t),u=+c.opacity,l=c.transform==="none"?"":c.transform,f=u*(1-a),[m,y]=je(s),[v,_]=je(r);return{delay:e,duration:n,easing:o,css:(q,g)=>`
			transform: ${l} translate(${(1-q)*m}${y}, ${(1-q)*v}${_});
			opacity: ${u-f*g}`}}function Ct(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,f,m,y,v,_,q,g,w,A,T,Q,h,C,k,W,F,P,R,I,J,B,H,Y,ee;return{c(){e=p("nav"),n=p("div"),n.innerHTML='<h2 class="svelte-1tctxhs">Erick THONON</h2> <p class="svelte-1tctxhs">Développeur Web &amp; Mobile</p>',o=b(),s=p("div"),r=p("button"),r.textContent="Télécharger mon CV",a=b(),c=p("button"),c.textContent="Me Contacter",u=b(),l=p("div"),f=p("div"),m=p("div"),y=p("h1"),y.textContent="Un brin d'histoire sur les jeux vidéo",v=b(),_=p("p"),_.textContent="Fan de gaming ? Testez vos connaissances !",q=b(),g=p("button"),g.textContent="Démarrer le Quiz",w=b(),A=p("div"),T=p("h1"),T.textContent="L'évolution des nouvelles technologies",Q=b(),h=p("p"),h.textContent=`"Oh non, l'IA c'est nul, un dev qui utilise l'IA n'est pas un dev de qualité..."`,C=b(),k=p("button"),k.textContent="Démarrer le Quiz",W=b(),F=p("div"),P=p("h1"),P.textContent="L'histoire du basketball",R=b(),I=p("p"),I.textContent=`Grand fan de basketball, montrez moi que vous n'êtes pas un "basketix" !`,J=b(),B=p("button"),B.textContent="Démarrer le Quiz",d(n,"class","personal-info svelte-1tctxhs"),d(r,"class","start-button svelte-1tctxhs"),d(c,"class","start-button svelte-1tctxhs"),d(s,"class","nav-buttons svelte-1tctxhs"),d(e,"class","nav-bar svelte-1tctxhs"),d(y,"class","svelte-1tctxhs"),d(_,"class","instructions svelte-1tctxhs"),d(g,"class","start-button svelte-1tctxhs"),d(m,"class","quiz-container svelte-1tctxhs"),d(T,"class","svelte-1tctxhs"),d(h,"class","instructions svelte-1tctxhs"),d(k,"class","start-button svelte-1tctxhs"),d(A,"class","quiz-container svelte-1tctxhs"),d(P,"class","svelte-1tctxhs"),d(I,"class","instructions svelte-1tctxhs"),d(B,"class","start-button svelte-1tctxhs"),d(F,"class","quiz-container svelte-1tctxhs"),d(f,"class","quizzes-grid svelte-1tctxhs"),d(l,"class","start-screen svelte-1tctxhs")},m(x,N){z(x,e,N),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,a),i(s,c),z(x,u,N),z(x,l,N),i(l,f),i(f,m),i(m,y),i(m,v),i(m,_),i(m,q),i(m,g),i(f,w),i(f,A),i(A,T),i(A,Q),i(A,h),i(A,C),i(A,k),i(f,W),i(f,F),i(F,P),i(F,R),i(F,I),i(F,J),i(F,B),Y||(ee=[j(r,"click",Mt),j(c,"click",St),j(g,"click",t[1]),j(k,"click",t[2]),j(B,"click",t[3])],Y=!0)},p:D,i(x){x&&(H||O(()=>{H=ce(l,be,{duration:500}),H.start()}))},o:D,d(x){x&&(M(e),M(u),M(l)),Y=!1,V(ee)}}}function St(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function Mt(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function Tt(t){const e=Me();function n(a){e("startQuiz",{type:a})}return[n,()=>n("games"),()=>n("tech"),()=>n("basketball")]}class Bt extends Ae{constructor(e){super(),ve(this,e,Tt,Ct,ge,{})}}const Lt=[{id:1,question:"Quel est le premier jeu vidéo commercialisé ?",options:["Pong","Spacewar!","Tennis for Two","Computer Space"],correctAnswer:1},{id:2,question:"En quelle année est sorti le premier jeu Mario ?",options:["1981","1983","1985","1987"],correctAnswer:0},{id:3,question:"Quelle console a introduit le concept de cartouches interchangeables ?",options:["Atari 2600","Magnavox Odyssey","Fairchild Channel F","ColecoVision"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Dans quel jeu Pokémon les Méga-Évolutions ont-elles été introduites ?",options:["Pokémon Rubis","Pokémon Noir et Blanc","Pokémon X et Y","Pokémon Épée et Bouclier"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel est le nom de la carte la plus jouée sur Valorant depuis sa sortie ?",options:["Haven","Ascent","Split","Bind"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quel est le studio principal derrière Call of Duty: Modern Warfare ?",options:["Infinity Ward","Treyarch","Sledgehammer Games","EA Games"],correctAnswer:0},{id:7,question:"Quel est le nom complet de la princesse dans The Legend of Zelda ?",options:["Zelda Hyrule","Zelda Triforce","Princesse Zelda","Zelda Nohansen Hyrule"],correctAnswer:3},{id:8,question:"Dans quel épisode de Mario Kart le mode anti-gravité a-t-il été introduit ?",options:["Mario Kart Wii","Mario Kart DS","Mario Kart 8","Mario Kart Double Dash"],correctAnswer:2},{id:9,question:"Quelle est la première extension majeure de World of Warcraft ?",options:["Wrath of the Lich King","The Burning Crusade","Shadowlands","Cataclysm"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la monnaie principale dans Dofus ?",options:["Kamas","Ogrines","Dofus Coins","Dinars"],correctAnswer:0},{id:11,question:"Quel personnage n’est pas jouable dans Super Smash Bros. Melee ?",options:["Mewtwo","Ganondorf","Snake","Roy"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle est la particularité du mode FIFA Ultimate Team ?",options:["Mode histoire","Construction d'équipe avec cartes","Simulation de matchs","Tournois sans joueurs réels"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Dans NBA 2K, que signifie le mode 'MyCareer' ?",options:["Tournoi entre joueurs","Gestion d’équipe","Carrière personnalisée","Simulation de match en ligne"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nom du quartier où commence GTA: San Andreas ?",options:["Vinewood","Idlewood","Ganton","Los Flores"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quel est le personnage principal de GTA V ?",options:["CJ","Tommy Vercetti","Niko Bellic","Trevor, Franklin et Michael"],correctAnswer:3},{id:16,question:"Dans Dragon Ball Z: Budokai Tenkaichi 3, combien de personnages jouables environ sont disponibles ?",options:["50","70","90","160"],correctAnswer:3},{id:17,question:"Quel est le nom du coup spécial de Ryu dans Street Fighter ?",options:["Kamehameha","Shoryuken","Falcon Punch","Tatsumaki"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'The Witcher' ?",options:["Geralt de Rivia","Dandelion","Yennefer","Triss Merigold"],correctAnswer:0},{id:19,question:"Dans 'Overwatch', quel est le rôle principal du personnage 'Mercy' ?",options:["Attaque","Défense","Soutien","Tank"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel est le nom de la ville principale dans 'Grand Theft Auto V' ?",options:["Liberty City","Vice City","Los Santos","San Fierro"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel jeu est célèbre pour le code de triche 'Up, Up, Down, Down, Left, Right, Left, Right, B, A' ?",options:["Contra","Street Fighter","Mortal Kombat","Mega Man"],correctAnswer:0},{id:22,question:"Quel est le nom de la princesse que Mario sauve régulièrement ?",options:["Daisy","Peach","Zelda","Rosalina"],correctAnswer:1},{id:23,question:"Dans 'The Legend of Zelda', quel est le nom de l'épée légendaire que Link utilise ?",options:["Épée de la Destinée","Master Sword","Épée du Temps","Épée Sacrée"],correctAnswer:1},{id:24,question:"Quel est le nom du jeu de simulation de ferme développé par ConcernedApe ?",options:["Harvest Moon","Stardew Valley","FarmVille","Animal Crossing"],correctAnswer:1},{id:25,question:"Dans 'Call of Duty: Modern Warfare', quel est le nom du capitaine emblématique ?",options:["Price","Soap","Ghost","Makarov"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Quel jeu de combat met en scène des personnages comme Ryu, Ken et Chun-Li ?",options:["Tekken","Mortal Kombat","Street Fighter","King of Fighters"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quel est le nom du monde principal dans 'Minecraft' ?",options:["Overworld","Nether","End","Terra"],correctAnswer:0},{id:28,question:"Dans 'Fortnite', quel est le nom du bus volant utilisé pour commencer une partie ?",options:["Battle Bus","Flying Van","Sky Shuttle","Drop Ship"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quel jeu de rôle en ligne massivement multijoueur est abrégé en 'WoW' ?",options:["World of Warships","World of Warplanes","World of Warcraft","War of Worlds"],correctAnswer:2},{id:30,question:"Quel est le nom du plombier frère de Mario ?",options:["Luigi","Wario","Toad","Yoshi"],correctAnswer:0},{id:31,question:"Dans 'Pokémon', quel est le type principal de Pikachu ?",options:["Feu","Plante","Électrique","Eau"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel jeu de tir à la première personne est développé par Bungie et met en scène des Gardiens ?",options:["Halo","Destiny","Overwatch","Apex Legends"],correctAnswer:1},{id:33,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'God of War' ?",options:["Kratos","Zeus","Ares","Hercule"],correctAnswer:0},{id:34,question:"Dans 'Animal Crossing', quel est le nom du tanuki qui vous aide à construire votre maison ?",options:["Tom Nook","Timmy","Tommy","K.K. Slider"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel jeu de plateforme met en scène un hérisson bleu rapide ?",options:["Sonic the Hedgehog","Mega Man","Crash Bandicoot","Rayman"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du jeu de puzzle où vous alignez des blocs pour former des lignes complètes ?",options:["Tetris","Bejeweled","Candy Crush","Puyo Puyo"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Dans 'League of Legends', quel est le nom de la carte principale utilisée pour les parties standards ?",options:["Howling Abyss","Summoner's Rift","Twisted Treeline","Crystal Scar"],correctAnswer:1},{id:38,question:"Quel jeu de tir en équipe met en scène des héros comme Tracer, Reaper et Winston ?",options:["Team Fortress 2","Overwatch","Paladins","Valorant"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quel est le nom du protagoniste principal dans la série 'Halo' ?",options:["Master Chief","Commander Shepard","Marcus Fenix","Doom Slayer"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Dans 'FIFA', quel mode permet de construire une équipe avec des cartes de joueurs ?",options:["Carrière","Ultimate Team","Pro Clubs","Coup d'envoi"],correctAnswer:1},{id:41,question:"Quel jeu de combat réunit des personnages de différentes franchises Nintendo ?",options:["Super Smash Bros.","Mario Party","Nintendo All-Stars","Battle Royale Nintendo"],correctAnswer:0},{id:42,question:"Quel est le nom du jeu de stratégie en temps réel où l'on collecte des ressources et construit des bases ?",options:["StarCraft","Warcraft","Age of Empires","Command & Conquer"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Dans 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time', quel instrument Link utilise-t-il pour voyager dans le temps ?",options:["Flûte","Harp","Ocarina","Lyre"],correctAnswer:2},{id:44,question:"Quel jeu de tir à la première personne est connu pour son mode 'Zombies' ?",options:["Call of Duty","Battlefield","Halo","Destiny"],correctAnswer:0},{id:45,question:"Quel est le nom du jeu de rôle où vous incarnez un chasseur de monstres dans un monde ouvert ?",options:["Monster Hunter","Dark Souls","Bloodborne","Elden Ring"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Dans 'Final Fantasy VII', quel est le nom de l'antagoniste principal aux longs cheveux argentés ?",options:["Sephiroth","Cloud","Zack","Vincent"],correctAnswer:0}],jt={questions:Lt},Dt=[{id:1,question:"Qui est le célèbre coach des Bulls dans les années 1990 ?",options:["Phil Jackson","Gregg Popovich","Steve Kerr","Pat Riley"],correctAnswer:0},{id:2,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:3,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:6,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle franchise NBA est basée à San Francisco ?",options:["Warriors","Kings","Lakers","Clippers"],correctAnswer:0},{id:9,question:"Quel joueur français a remporté un titre NBA avec les Spurs ?",options:["Evan Fournier","Tony Parker","Rudy Gobert","Boris Diaw"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle équipe a remporté le plus de titres NBA ?",options:["Los Angeles Lakers","Chicago Bulls","Boston Celtics","Golden State Warriors"],correctAnswer:2},{id:13,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nombre de joueurs sur le terrain par équipe lors d’un match de basket ?",options:["4","5","6","7"],correctAnswer:1},{id:15,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quelle franchise NBA est surnommée 'Heat' ?",options:["Orlando","Miami","Atlanta","Charlotte"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle est la durée d’un quart-temps en NBA ?",options:["10 minutes","12 minutes","15 minutes","8 minutes"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel est le surnom de Shaquille O’Neal ?",options:["The King","The Big Aristotle","Air Shaq","The Tank"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Combien de points faut-il pour qu’un joueur réalise un triple-double minimum ?",options:["10","20","15","30"],correctAnswer:0},{id:23,question:"Quel joueur a été choisi numéro 1 de la Draft NBA 2003 ?",options:["LeBron James","Dwyane Wade","Carmelo Anthony","Chris Bosh"],correctAnswer:0},{id:24,question:"Quel joueur est considéré comme le meilleur shooteur à 3 points de l’histoire ?",options:["Ray Allen","Klay Thompson","Stephen Curry","Reggie Miller"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle ville héberge la franchise des Raptors ?",options:["Toronto","Vancouver","New York","Montreal"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Qui a gagné le titre de MVP de la saison NBA 2022-2023 ?",options:["Giannis Antetokounmpo","Nikola Jokic","Joel Embiid","Jayson Tatum"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quelle nation a remporté la Coupe du Monde FIBA 2019 ?",options:["France","Espagne","États-Unis","Serbie"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel joueur NBA est célèbre pour avoir dit 'Anything is possible!' ?",options:["Kevin Garnett","Paul Pierce","Kobe Bryant","Allen Iverson"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quelle franchise NBA a pour mascotte un gorille ?",options:["Phoenix Suns","Chicago Bulls","Denver Nuggets","Orlando Magic"],correctAnswer:0},{id:30,question:"Quelle couleur n’est pas dans le logo officiel de la NBA ?",options:["Bleu","Rouge","Noir","Blanc"],correctAnswer:2},{id:31,question:"Quel est le nom du championnat nord-américain universitaire de basketball ?",options:["March Madness","College Cup","Basket U","Final Four League"],correctAnswer:0},{id:32,question:"Quel joueur est surnommé 'Chef Curry' ?",options:["Stephen Curry","Seth Curry","Del Curry","Tyrese Maxey"],correctAnswer:0},{id:33,question:"Quelle position occupe traditionnellement le joueur le plus grand ?",options:["Arrière","Meneur","Ailier","Pivot"],correctAnswer:3},{id:34,question:"Combien de points vaut un lancer franc réussi ?",options:["1","2","3","0"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel joueur français a été drafté numéro 1 en 2023 ?",options:["Victor Wembanyama","Killian Hayes","Frank Ntilikina","Bilal Coulibaly"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du trophée donné au champion NBA ?",options:["Larry O'Brien Trophy","NBA Gold Cup","Jordan Trophy","Basketball Shield"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Quel joueur est célèbre pour le 'Sky Hook' ?",options:["Wilt Chamberlain","Shaquille O'Neal","Kareem Abdul-Jabbar","Tim Duncan"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel pays accueille l’EuroBasket ?",options:["USA","Espagne","France","Différents pays européens"],correctAnswer:3},{id:39,question:"Combien de temps dure une possession en NBA ?",options:["24 secondes","30 secondes","35 secondes","20 secondes"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Quel joueur est surnommé 'The Answer' ?",options:["Allen Iverson","Chris Paul","Kyrie Irving","Derrick Rose"],correctAnswer:0},{id:41,question:"Quelle est la salle des Lakers ?",options:["Barclays Center","Staples Center","Chase Center","Crypto.com Arena"],correctAnswer:3},{id:42,question:"Quel est le score maximal possible sur un seul tir ?",options:["3 points","4 points","5 points","6 points"],correctAnswer:1},{id:43,question:"Quelle franchise NBA a pour logo un cerf ?",options:["Milwaukee Bucks","Chicago Bulls","Utah Jazz","Houston Rockets"],correctAnswer:0},{id:44,question:"Quel joueur est surnommé 'King James' ?",options:["James Harden","LeBron James","James Worthy","Jimmy Butler"],correctAnswer:1},{id:45,question:"Quel joueur a été MVP à l’unanimité en 2016 ?",options:["Stephen Curry","Kevin Durant","LeBron James","Russell Westbrook"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Quelle équipe NBA est basée à Dallas ?",options:["Rockets","Mavericks","Spurs","Pelicans"],correctAnswer:1}],zt={questions:Dt},Nt=[{id:1,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:2,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:3,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:4,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:5,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:9,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:10,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:14,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:18,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:20,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:23,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:24,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:26,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:27,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:29,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:30,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:31,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:33,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:34,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:35,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:36,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:37,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:40,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:41,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:42,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:44,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:45,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:46,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2}],$t={questions:Nt};function He(t,e,n){const o=t.slice();return o[27]=e[n],o[29]=n,o}function Pt(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,f,m=t[0][t[1]].question+"",y,v,_,q,g=t[5]&&Ee(t),w=t[11]&&We(t),A=t[8]&&Fe(t),T=he(t[0][t[1]].options),Q=[];for(let h=0;h<T.length;h+=1)Q[h]=Re(He(t,T,h));return{c(){e=p("div"),n=p("div"),o=L("Temps restant : "),s=L(t[3]),r=L("s"),a=b(),g&&g.c(),c=b(),w&&w.c(),u=b(),l=p("div"),f=p("h2"),y=L(m),v=b(),A&&A.c(),_=b(),q=p("div");for(let h=0;h<Q.length;h+=1)Q[h].c();d(n,"class","timer svelte-yn2iet"),d(e,"class","header svelte-yn2iet"),d(f,"class","svelte-yn2iet"),d(q,"class","options svelte-yn2iet"),d(l,"class","question-container svelte-yn2iet")},m(h,C){z(h,e,C),i(e,n),i(n,o),i(n,s),i(n,r),i(e,a),g&&g.m(e,null),z(h,c,C),w&&w.m(h,C),z(h,u,C),z(h,l,C),i(l,f),i(f,y),i(l,v),A&&A.m(l,null),i(l,_),i(l,q);for(let k=0;k<Q.length;k+=1)Q[k]&&Q[k].m(q,null)},p(h,C){if(C&8&&G(s,h[3]),h[5]?g?g.p(h,C):(g=Ee(h),g.c(),g.m(e,null)):g&&(g.d(1),g=null),h[11]?w?(w.p(h,C),C&2048&&K(w,1)):(w=We(h),w.c(),K(w,1),w.m(u.parentNode,u)):w&&(w.d(1),w=null),C&3&&m!==(m=h[0][h[1]].question+"")&&G(y,m),h[8]?A?A.p(h,C):(A=Fe(h),A.c(),A.m(l,_)):A&&(A.d(1),A=null),C&4355){T=he(h[0][h[1]].options);let k;for(k=0;k<T.length;k+=1){const W=He(h,T,k);Q[k]?Q[k].p(W,C):(Q[k]=Re(W),Q[k].c(),Q[k].m(q,null))}for(;k<Q.length;k+=1)Q[k].d(1);Q.length=T.length}},i(h){K(w)},o:D,d(h){h&&(M(e),M(c),M(u),M(l)),g&&g.d(),w&&w.d(h),A&&A.d(),Ze(Q,h)}}}function Ht(t){let e,n,o,s,r,a,c,u=t[0].length+"",l,f,m,y,v,_,q,g;return{c(){e=p("div"),n=p("h2"),n.textContent="Game Over !",o=b(),s=p("p"),r=L("Score : "),a=L(t[2]),c=L("/"),l=L(u),f=b(),m=p("p"),m.textContent="Vous avez obtenu moins de 50% de bonnes réponses. Try again !",y=b(),v=p("button"),v.textContent="Réessayer",d(n,"class","svelte-yn2iet"),d(v,"class","retry-button svelte-yn2iet"),d(e,"class","game-over svelte-yn2iet")},m(w,A){z(w,e,A),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,a),i(s,c),i(s,l),i(e,f),i(e,m),i(e,y),i(e,v),q||(g=j(v,"click",t[18]),q=!0)},p(w,A){A&4&&G(a,w[2]),A&1&&u!==(u=w[0].length+"")&&G(l,u)},i(w){w&&(_||O(()=>{_=ce(e,Qt,{y:-50,duration:500}),_.start()}))},o:D,d(w){w&&M(e),q=!1,g()}}}function Et(t){let e,n,o,s,r,a,c;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),o=L(t[7]),s=b(),r=p("button"),r.textContent="Réessayer",d(r,"class","retry-button svelte-yn2iet"),d(e,"class","error svelte-yn2iet")},m(u,l){z(u,e,l),i(e,n),i(n,o),i(e,s),i(e,r),a||(c=j(r,"click",t[17]),a=!0)},p(u,l){l&128&&G(o,u[7])},i:D,o:D,d(u){u&&M(e),a=!1,c()}}}function Wt(t){let e;return{c(){e=p("div"),e.innerHTML="<p>Chargement du quiz...</p>",d(e,"class","loading svelte-yn2iet")},m(n,o){z(n,e,o)},p:D,i:D,o:D,d(n){n&&M(e)}}}function Ee(t){let e,n,o;return{c(){e=p("button"),e.textContent="Abandonner ?",d(e,"class","abandon-button svelte-yn2iet")},m(s,r){z(s,e,r),n||(o=j(e,"click",t[13]),n=!0)},p:D,d(s){s&&M(e),n=!1,o()}}}function We(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,f;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),n.textContent="Êtes-vous sûr de vouloir abandonner ?",o=b(),s=p("div"),r=p("button"),r.textContent="Oui, abandonner",a=b(),c=p("button"),c.textContent="Non, continuer",d(r,"class","confirm-button svelte-yn2iet"),d(c,"class","cancel-button svelte-yn2iet"),d(s,"class","confirm-buttons svelte-yn2iet"),d(e,"class","confirm-dialog svelte-yn2iet")},m(m,y){z(m,e,y),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,a),i(s,c),l||(f=[j(r,"click",t[15]),j(c,"click",t[14])],l=!0)},p:D,i(m){m&&(u||O(()=>{u=ce(e,be,{}),u.start()}))},o:D,d(m){m&&M(e),l=!1,V(f)}}}function Fe(t){let e,n;return{c(){e=p("div"),n=L(t[9]),d(e,"class","feedback svelte-yn2iet"),Z(e,"correct",t[10]==="correct"),Z(e,"wrong",t[10]==="wrong")},m(o,s){z(o,e,s),i(e,n)},p(o,s){s&512&&G(n,o[9]),s&1024&&Z(e,"correct",o[10]==="correct"),s&1024&&Z(e,"wrong",o[10]==="wrong")},d(o){o&&M(e)}}}function Re(t){let e,n=t[27]+"",o,s,r,a;function c(){return t[19](t[29])}return{c(){e=p("button"),o=L(n),s=b(),d(e,"class","option svelte-yn2iet"),e.disabled=t[8],Z(e,"correct",t[8]&&t[29]===t[0][t[1]].correctAnswer),Z(e,"wrong",t[8]&&t[29]!==t[0][t[1]].correctAnswer)},m(u,l){z(u,e,l),i(e,o),i(e,s),r||(a=j(e,"click",c),r=!0)},p(u,l){t=u,l&3&&n!==(n=t[27]+"")&&G(o,n),l&256&&(e.disabled=t[8]),l&259&&Z(e,"correct",t[8]&&t[29]===t[0][t[1]].correctAnswer),l&259&&Z(e,"wrong",t[8]&&t[29]!==t[0][t[1]].correctAnswer)},d(u){u&&M(e),r=!1,a()}}}function Ft(t){let e,n;function o(a,c){return a[6]?Wt:a[7]?Et:a[4]?Ht:Pt}let s=o(t),r=s(t);return{c(){e=p("div"),r.c(),d(e,"class","quiz-container svelte-yn2iet")},m(a,c){z(a,e,c),r.m(e,null)},p(a,[c]){s===(s=o(a))&&r?r.p(a,c):(r.d(1),r=s(a),r&&(r.c(),K(r,1),r.m(e,null)))},i(a){K(r),a&&(n||O(()=>{n=ce(e,be,{duration:500}),n.start()}))},o:D,d(a){a&&M(e),r.d()}}}const Rt=20,Jt=120;function Gt(t,e,n){const o=Me();let{quizType:s="games"}=e,r=[],a=[],c=0,u=0,l=Jt,f,m=!1,y=!1,v=!0,_=null,q=!1,g="",w="",A=!1;ft(()=>{try{if(T(),r.length===0){n(7,_="Impossible de charger les questions. Veuillez réessayer.");return}Q(),h(),n(5,y=!0),n(6,v=!1)}catch(B){n(7,_="Une erreur est survenue lors du chargement du quiz."),console.error(B)}});function T(){switch(s){case"games":r=jt.questions;break;case"basketball":r=zt.questions;break;case"tech":r=$t.questions;break;default:throw new Error(`Type de quiz inconnu: ${s}`)}}function Q(){const B=[...r].sort(()=>.5-Math.random());n(0,a=B.slice(0,Rt))}function h(){f=setInterval(()=>{l>0?n(3,l--,l):k()},1e3)}function C(B){const H=B===a[c].correctAnswer;n(10,w=H?"correct":"wrong"),n(9,g=H?"Bien joué !":"Dommage !"),n(8,q=!0),H&&n(2,u++,u),setTimeout(()=>{n(8,q=!1),c<a.length-1?n(1,c++,c):k()},1500)}function k(){clearInterval(f),u/a.length*100<50?n(4,m=!0):o("quizComplete",{score:u,total:a.length,type:s})}function W(){n(11,A=!0)}function F(){n(11,A=!1)}function P(){clearInterval(f),o("quizAbandoned")}const R=()=>window.location.reload(),I=()=>window.location.reload(),J=B=>C(B);return t.$$set=B=>{"quizType"in B&&n(16,s=B.quizType)},[a,c,u,l,m,y,v,_,q,g,w,A,C,W,F,P,s,R,I,J]}class Kt extends Ae{constructor(e){super(),ve(this,e,Gt,Ft,ge,{quizType:16})}}class xt{constructor(){this.storageKey="quiz_high_scores",this.maxScores=5}getHighScores(){const e=localStorage.getItem(this.storageKey);return e?JSON.parse(e):[]}saveScore(e,n){const o=this.getHighScores();o.push({name:e,score:n,date:new Date().toISOString()});const s=o.sort((r,a)=>a.score-r.score).slice(0,this.maxScores);return localStorage.setItem(this.storageKey,JSON.stringify(s)),s}isHighScore(e){var o;const n=this.getHighScores();return n.length<this.maxScores||e>((o=n[n.length-1])==null?void 0:o.score)}}const de=new xt;class It{constructor(){this.sounds={correct:new Audio("/assets/sfx/correct.wav"),wrong:new Audio("/assets/sfx/wrong.wav")},Object.values(this.sounds).forEach(e=>{e.load()})}play(e){this.sounds[e]&&(this.sounds[e].currentTime=0,this.sounds[e].play())}playHover(){}playCorrect(){this.play("correct")}playWrong(){this.play("wrong")}playTransition(){}}const ke=new It;function Je(t,e,n){const o=t.slice();return o[13]=e[n].name,o[14]=e[n].score,o[15]=e[n].date,o[17]=n,o}function Ge(t){let e,n,o,s,r,a,c,u;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),n.textContent="Nouveau meilleur score !",o=b(),s=p("input"),r=b(),a=p("button"),a.textContent="Enregistrer",d(s,"type","text"),d(s,"placeholder","Entrez votre nom"),d(s,"aria-label","Entrez votre nom pour le meilleur score"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(e,"class","name-input svelte-1prbm2j")},m(l,f){z(l,e,f),i(e,n),i(e,o),i(e,s),De(s,t[3]),i(e,r),i(e,a),c||(u=[j(s,"input",t[7]),j(s,"keydown",t[8]),j(a,"click",t[6])],c=!0)},p(l,f){f&8&&s.value!==l[3]&&De(s,l[3])},d(l){l&&M(e),c=!1,V(u)}}}function Ke(t){let e,n,o,s,r=t[13]+"",a,c,u,l=t[14]+"",f,m;return{c(){e=p("li"),n=p("span"),n.textContent=`${t[17]+1}.`,o=b(),s=p("span"),a=L(r),c=b(),u=p("span"),f=L(l),m=b(),d(n,"class","rank"),d(s,"class","name"),d(u,"class","score svelte-1prbm2j"),d(e,"class","svelte-1prbm2j")},m(y,v){z(y,e,v),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,a),i(e,c),i(e,u),i(u,f),i(e,m)},p(y,v){v&2&&r!==(r=y[13]+"")&&G(a,r),v&2&&l!==(l=y[14]+"")&&G(f,l)},d(y){y&&M(e)}}}function Ot(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l=t[0].score+"",f,m,y=t[0].total+"",v,_,q,g=Math.round(t[0].score/t[0].total*100)+"",w,A,T,Q,h,C,k,W,F,P,R,I,J,B,H,Y,ee,x,N=t[2]&&Ge(t),te=he(t[1]),E=[];for(let S=0;S<te.length;S+=1)E[S]=Ke(Je(t,te,S));return{c(){e=p("div"),n=p("h1"),n.textContent="Quiz Terminé !",o=b(),s=p("h2"),s.textContent=`${t[4]()}`,r=b(),a=p("div"),c=p("p"),u=L("Score : "),f=L(l),m=L("/"),v=L(y),_=b(),q=p("p"),w=L(g),A=L("% de bonnes réponses"),T=b(),N&&N.c(),Q=b(),h=p("div"),C=p("h2"),C.textContent="Meilleurs Scores",k=b(),W=p("ol");for(let S=0;S<E.length;S+=1)E[S].c();F=b(),P=p("div"),R=p("button"),R.textContent="Rejouer",I=b(),J=p("button"),J.textContent="Contact",B=b(),H=p("button"),H.textContent="Télécharger CV",d(n,"class","svelte-1prbm2j"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(c,"class","score svelte-1prbm2j"),d(q,"class","percentage svelte-1prbm2j"),d(a,"class","score-container svelte-1prbm2j"),d(C,"class","svelte-1prbm2j"),d(W,"class","svelte-1prbm2j"),d(h,"class","high-scores svelte-1prbm2j"),d(h,"role","region"),d(h,"aria-label","Meilleurs scores"),d(R,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(R,"aria-label","Rejouer le quiz"),d(J,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(J,"aria-label","Me contacter par email"),d(H,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(H,"aria-label","Télécharger mon CV"),d(P,"class","actions svelte-1prbm2j"),d(e,"class","final-screen svelte-1prbm2j")},m(S,U){z(S,e,U),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(e,r),i(e,a),i(a,c),i(c,u),i(c,f),i(c,m),i(c,v),i(a,_),i(a,q),i(q,w),i(q,A),i(e,T),N&&N.m(e,null),i(e,Q),i(e,h),i(h,C),i(h,k),i(h,W);for(let $=0;$<E.length;$+=1)E[$]&&E[$].m(W,null);i(e,F),i(e,P),i(P,R),i(P,I),i(P,J),i(P,B),i(P,H),ee||(x=[j(R,"click",t[5]),j(R,"mouseenter",t[9]),j(J,"click",Vt),j(J,"mouseenter",t[10]),j(H,"click",Ut),j(H,"mouseenter",t[11])],ee=!0)},p(S,[U]){if(U&1&&l!==(l=S[0].score+"")&&G(f,l),U&1&&y!==(y=S[0].total+"")&&G(v,y),U&1&&g!==(g=Math.round(S[0].score/S[0].total*100)+"")&&G(w,g),S[2]?N?N.p(S,U):(N=Ge(S),N.c(),N.m(e,Q)):N&&(N.d(1),N=null),U&2){te=he(S[1]);let $;for($=0;$<te.length;$+=1){const Be=Je(S,te,$);E[$]?E[$].p(Be,U):(E[$]=Ke(Be),E[$].c(),E[$].m(W,null))}for(;$<E.length;$+=1)E[$].d(1);E.length=te.length}},i(S){S&&(Y||O(()=>{Y=ce(e,be,{duration:500}),Y.start()}))},o:D,d(S){S&&M(e),N&&N.d(),Ze(E,S),ee=!1,V(x)}}}function Vt(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function Ut(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function Zt(t,e,n){const o=Me();let{quizScore:s={score:0,total:0,type:"games"}}=e;function r(){switch(s.type){case"games":return"Quiz Jeux Vidéo";case"basketball":return"Quiz Basketball";case"tech":return"Quiz Technologies";default:return"Quiz"}}function a(){o("restart")}let c=de.getHighScores(),u=de.isHighScore(s.score),l="";function f(){l.trim()&&(de.saveScore(l.trim(),s.score),n(1,c=de.getHighScores()),n(2,u=!1))}function m(){l=this.value,n(3,l)}const y=g=>g.key==="Enter"&&f(),v=()=>ke.playHover(),_=()=>ke.playHover(),q=()=>ke.playHover();return t.$$set=g=>{"quizScore"in g&&n(0,s=g.quizScore)},[s,c,u,l,r,a,f,m,y,v,_,q]}class Yt extends Ae{constructor(e){super(),ve(this,e,Zt,Ot,ge,{quizScore:0})}}function Xt(t){let e,n;return e=new Yt({props:{quizScore:t[2]}}),e.$on("restart",t[6]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&4&&(r.quizScore=o[2]),e.$set(r)},i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function en(t){let e,n;return e=new Kt({props:{quizType:t[1]}}),e.$on("quizComplete",t[4]),e.$on("quizAbandoned",t[5]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&2&&(r.quizType=o[1]),e.$set(r)},i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function tn(t){let e,n;return e=new Bt({}),e.$on("startQuiz",t[3]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p:D,i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ye(e,o)}}}function nn(t){let e,n,o,s;const r=[tn,en,Xt],a=[];function c(u,l){return u[0]==="start"?0:u[0]==="quiz"?1:u[0]==="final"?2:-1}return~(n=c(t))&&(o=a[n]=r[n](t)),{c(){e=p("main"),o&&o.c(),d(e,"class","svelte-b355rk")},m(u,l){z(u,e,l),~n&&a[n].m(e,null),s=!0},p(u,[l]){let f=n;n=c(u),n===f?~n&&a[n].p(u,l):(o&&(vt(),ue(a[f],1,1,()=>{a[f]=null}),At()),~n?(o=a[n],o?o.p(u,l):(o=a[n]=r[n](u),o.c()),K(o,1),o.m(e,null)):o=null)},i(u){s||(K(o),s=!0)},o(u){ue(o),s=!1},d(u){u&&M(e),~n&&a[n].d()}}}function on(t,e,n){let o="start",s="games",r={score:0,total:0,type:"games"};function a(f){n(1,s=f.detail.type),n(0,o="quiz")}function c(f){n(2,r=f.detail),n(0,o="final")}function u(){n(0,o="start")}function l(){n(0,o="start")}return[o,s,r,a,c,u,l]}class sn extends Ae{constructor(e){super(),ve(this,e,on,nn,ge,{})}}new sn({target:document.getElementById("app")});
